[美麗傳承時時精綵]四月二十八日田草十場賽事討論區

開咁慢

報到

R4 9號係咪skip得 今日最熱必炒定律

今日放頭應該好差下 好撚液風

9拖3，4，5 ok?

張基要左嘉應之星 ？

傳承會唔會輸

美麗

點跑都win啦

訓係度都贏 啲對手弱到仆街

唔會
只有巴基可以贏佢

/ R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 2 春花秋月 / 16 / 96 / 7 2 0 3 0 / 一笑傾城
/ R 2 春花秋月 / 17 / 94 / 7 1 1 0 2 / 林源三哥
/ R 6 爭分奪秒 / 20 / 24 / 2 0 0 3 8 / 黑衣巨人步步友
/ R 6 聖雅勒徑 / 18 / 84 / 6 0 3 2 2 / 福永祐一
/ R 7 美麗傳承 / 1 / 136 / 11 0 1 0 2 / 莫雷拉馬
/ R 7 美麗傳承 / 2 / 124 / 9 2 1 2 0 / 小巨人
/ R 7 美麗傳承 / 3 / 124 / 9 2 1 0 2 / 鄭恩地
/ R 7 美麗傳承 / 4 / 122 / 9 1 2 1 1 / 羅承傑
/ R 7 美麗傳承 / 5 / 118 / 9 1 1 0 3 / 華可可
/ R 7 美麗傳承 / 5 / 118 / 9 1 1 0 2 / 智高無上
/ R 7 美麗傳承 / 7 / 112 / 9 0 1 0 2 / 煲仔飯
/ R 7 美麗傳承 / 8 / 112 / 8 2 1 0 3 / Regen
/ R 7 美麗傳承 / 9 / 106 / 8 1 1 2 2 / 卞城公主鈺琪
/ R 7 美麗傳承 / 10 / 106 / 8 1 1 1 3 / 情迷熱杏霜
/ R 7 美麗傳承 / 10 / 106 / 8 1 1 1 2 / 求其
/ R 7 美麗傳承 / 13 / 102 / 6 5 0 1 2 / 金地飛客🐎
/ R 7 美麗傳承 / 14 / 102 / 6 3 3 0 2 / 上海oscar
/ R 7 美麗傳承 / 15 / 100 / 7 2 1 0 4 / 四連環
/ R / 12 / 104 / 8 0 2 0 2 / 紅豆冰走奶
/ R / 19 / 44 / 2 2 2 0 3 / 真名

笑左thz

要左酷比仔

到時壓地又唔同啦

好耐冇睇馬 點解有條馬會阿叔係度講馬

sor

等屋企賭既都感受到現場氣氛

Kay

he on99

點解次次大賽日都會見到張基

潘之後兩場原來沒馬騎啦wo....

啲風有液吹過來？

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月3日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

紅運戰士

大熱李寶利騎 要8號啦

幸福玩放頭試場 問你死未

紅運戰士wp

現場好撚大風

藍天堡馬柯in

same

唔撚係掛買左

有無人夠膽要藍天

同場有美麗 告仔底出

都幾多放頭呢場

紅運戰士搞搞震

贏到收疆

冇得跑

安騏頭都搶唔到

張基

淫kay 唔放？

屌你根本唔係呢班馬黎

幸福分享唔掂啊完全唔識轉腳咁樣

張基好high

屌你又啡格打劫條Q

安kay唔放

仆街一出閘已經輸咗

華蛇中三重彩

基哥有冇咁勁
寶刀未老?

買左45Q

何妖淒涼

幫手助攻

牙國今場跑得好閪

有料

屌佢個閪個檔咁撚靚同我唔放

仆你個街時間仲要唔係慢

協霸唔漏 有得贏 我個win

張基中win
岩岩話見到隻馬就眼皮跳
話自己好鍾意隻馬

我的國

連登仔啲燈力 呢頭講完逆風不利放頭 轉頭放頭贏到收韁

精選場次叫中番場

何妖 >柒俊

隻馬唔掂...慢閘都開埋鞭 驚有野

牙拉遊晒馬河返黎都有第四

又還盅

仲未大熟

當年真係勁既
依家照計都有1、2場 黎料

年底國際賽見架啦

講真 嘉應同開咩跑 贏晒好正常真係

澤堯好波

楊明入灣個陣係咪窒左
定我hand機

但又唔係散晒㗎喎

隻1成條直路都係到人馬角力

4連咁都有4舊

陣間支持下少少歡樂G光先

5-8 大熱q既
買果陣pq 10倍 開跑變大熱 5.幾

何妖好撚勁d機會馬比佢騎都好有信心

好彩飛左安騏 田雞 潘狗

試閘唔好 今次有啲戒心

琴晚同沙拉...
今日冇力啦

都未撚教

張基high到爆粗

今場睇下張基有冇眼皮跳

屌 我仲以為聽錯

一陣小巨人會唔會爆埋

放未必贏 唔放一定輸

係咪J2 台 ？

攞走支垃圾酒

跑咩

岩岩邊隻馬最多人講
係咪紅運戰士

係

嘉應之星應該勁過美麗之星既

下場有無穩place俾我回本 岩岩大棍左大仆街place

kay

大台爆粗咁撚癲

輸就jer人燈 跟贏左就唔撚出聲

佢同蔡俊燈今場中得好應

係咁架啦 班仆街睇人仆街最開心

事實係逆風 你中到我登你開心

8>5 9中曬

1號

中撚左多謝都冇句 輸左就突個撚頭出黎jer

我都中左5 ，8Q

無買到 純粹講下笑

9

133磅 小氣鬼跑長途

隻神亮點解咁熱
個檔好似莫雷拉咁撚西

今日跟格仔買算 落飛檔大勝

幸福分享下次都唔知追唔追好.....轉完倉一入直路個頭就側哂

已灣

大家終於體驗到我既處境

有咩好穩p

追開楊明長途

彪哥你勁中果陣都有人吹奏你喎

彪哥今場買乜

仲改埋名 我愛彪哥

2隻巴基出晒代表咩

鄉音有冇甘能冷牙

首飾大帝 點解今日又咁撚冷

紅麗舍
何妖日

巴基之友當巴基之星買

未有心水
依家有重心先出聲
廢事成日俾人jer

你熱馬就唔好揀啦 揀d半冷

我信你

次次4454 雷拉騎例閪

蟲草

唔係呀，你買邊隻我唔買呀

到容楊出場了

你講就得架喇

紅麗呢場冇
下場小巨人黎料

你學下小星星
出料出反手

尾果2位今日影都無 飛得

輸左自稱反手？

希望有錢收

13檔離奇地超高上名率係咩事

紅麗舍竟然咁冷

巴基fd子好似明刀明槍又賺形勢 彎左未

升班未必夠跑

神亮金剛世界膽

劃走嗰隻

怕撚左布文
呢場去唔去

大佬彪我次次跟到實 今個月負緊 15k 點算

Jump

跟

賽前出水,最後細隻紅字標明反手
結果全中

跟大佬彪要幾多本賭

呢場難買

隻冷腳12可以拖埋

船1-2 入多球呀

個啊叔好撚煩

錯post

喜佳龍 星運判官

天外天貝力斯點撚買

巴基

初上1600贏咁遠已經好勁

諗唔到買咩 買夏蛇P
怪馬怪人

但係李寶利

但啲飛好硬淨 肥鬼 李寶利 大外檔都咁熱 應該唔會又開餐掛

張基隻隻馬都屌
又話d 馬有問題，又話用得太多
唯獨兩隻馬佢最睇好

正路：天外天 （wp)
冷敲：大道至正 （位置）

支持張基

之前3場都係佢騎，不過今日利放

支持

布文2檔得唔得

正呀貝蛇9檔

你支持唔要了

雷神上場係唔係專登贏咁遠知下場唔係佢騎

一講完牙彪又支持，救命

寧願要夏蛇

1 4 5

星運跑唔跑得返

4班重磅都跑得咁快
家陣117磅真係自動波
貝力斯坐穩就得

1

4 10 12

今日咁準時入閘既

貝蛇會坐唔穩㗎

線路勇狗得唔得

國際賽唔遲得

慢閘

貝蛇

天外天goal

巴基D 馬全部都呃錢

布文做乜鳩

好撚難玩又唔信何妖又黎了

搞掂

爛坦

彪！

13 7q中丫！

又開綠格

豐咁都無P

巴基包尾

大摩搵食喎

13-7有35倍

天外天咁犀利 淨係跑幾步已經過晒

喜佳龍明明後追突然跟前走 食屎啦垃圾田

POLI屌你老母

去到大直路又無左 屌

屌牙 10-13pq唔係40倍架咩

李寶利

算唔算利追

告狗呢隻冇飛都係瓜多過菜

垃圾馬

屌佢老母 唔死都冇撚用

蟲草又贏唔到

中左10 7

又綠格q

QQP膽餐

polo

騎師閪

唔係咁樣比何搶騎師王呀 28喇

齊贏

話咗今日跟格買 我跟格買連w 3場

32先岩

梁家俊今次又咁撚神
平時買佢又玩自然跑法

多謝彪哥

出閘快貼欄放得出已經屌佢唔落

戸崎好可惜
馬唔夠高

咁快都唔斷

天叔又贏
蟲華之星狀態AA+都唔夠抽

何妖真係華人騎士王
唔信唔信 又入位了

一隻志在四方追返

何澤堯生性

貝蛇好撚開心喎

下場小巨人

屌佢 我13 14Pq

等緊你派

屌，綫路勇駒比人話過就過
蟲草都唔斷佢咁快斷

貝力斯d車輪鞭唔錯

勁呀

臨尾出閘先有格 邊有得你跟

基哥話 用呢d 人 去形容貝蛇

巴基留後好d

爆咗廠?

四連環四重肥撚死

個檔位害左佢

佢呀哥定細佬都黎埋

隻外隊馬1.65

？
我今日第一注天外天
無爆廠

把聲好煩但又幾好笑好敢講

貝蛇細佬

想請教下揀大道至正既巴打因為咩揀

聖雅係度周圍望好得意

仲以為你輸到爆咗

問基哥

閪拉大賽日一隻p都冇

上場128重磅都跑1800米，時間 1.47.37
呢d 時間要贏2班真係easy (如下圖）

今場仲要117磅，輕左11磅
唔買win 都買place 尊重下隻馬

上場已經近

基哥又中

點都棒本地馬啦

大摩今日好勁

屌，岩岩去左食tea, miss左隻筍馬

今日馬會咁多人

張基以前係用呢把聲Call馬

試過Call到咳左

佢講野好直接

爭分奪秒P邊會有1.3咁多

退出就岩啦 傻閪馬主換騎師
上次輸撚左抵你死
費時又要諗買唔買

跑到1:34:00時間都算快，有二班實力

屌 不如日日都搵張基啦
J2班垃圾日撚日唔知做乜柒

大賽信布文

收注直接買win算

可以開始凈睇馬

掛住子賤

隻1 2.0 1.5
支持本土d飛去曬邊

爭分未甩過3甲

太熱

今日蔡唔撚掂

呢個真，覺得佢煩因為夾埋隔離幾條友覺得唔夾
佢一個人solo都夠晒

連達文第一日喺日本跑馬就3W

無翩翩既G1

搵方蛇啦

日本騎師好廢

香港成手馬都...

識野，我有時都轉18台聽佢

布文頭幾場唔去 大賽黎料

我入閘先開始買

jc live started

肯撚定爭分奪妙開跑place得1.1都無

呢場平湖放唔放得出 放到可能好賺下 定會小巨人放

以後都唔會有

大籐王當大運財買

除左爭分，應該冇乜邊隻夠聖經跑

屌你老味

紅海灣

1定3...

134定135
追數注

平湖返到之前1800果場咁 其實有機會
小巨人一定要後上 唔係輸緊

想買
買呢D閪馬好過癮

勒莖

1號好撚定

勝得威灣咗未

隻1可能贏唔到

無j2班垃圾亂鳩貼熱門 馬會邊有錢羊

基哥

爭分奪秒開跑有無1.1p

J2 果班 = 傳媒/財演
張基呢d 先真係識賭馬

我會睇下方生要邊隻Win然後剔走佢

D人當佢係尚多湖2.0

海外邊開到

收哂風成堆香港都唔叻

個人死左啦 唔洗睇

醒目再臨

其實唔太似 隻1應該跟前好多

唔係我勁，係你地太渣

小巨人驚在潘狗騎到灣左

佢講完香港馬短途唔叻

班細既靜左 笑屎

晨課冇尚多湖咁勁如炮彈
所以我有保留

小巨人咁熱做咩

有無1號跑幾多秒既record?

隻1條頸粗撚到

隻1個馬身好靚

係堅靚既

全盛既我屌打隻1

山寨王，無講錯

話曬最高分短途馬

唔靚搭咁耐飛機黎散步咩

會唔會又係何妖

1號果隻咩來頭

平湖之星縮到1200，狗俊上場得第4，今場畀個P吧

爭分奪秒係好有鬥心既馬，點都支持

放先會有機偷到 平湖1800果場其實放得好快

無人撐田告？

好撚多日本人入黎

騎個條友唔係呢

係邊個台聽？
係街

短途版美麗傳承

岩先有日本人大叫武豐個名

J2

1級數勁哂 可以訓身跳樓win

大藤王 香港希望

隻1位置有1.4 咩玩法

入咗沙田?

我次次去馬場吸廢氣都喉嚨痛，怕左

4連環派錢

姓蔡個隊短途軍團咁快收曬皮
依家又要比外隊屌打

今次堅唔叻

潘頓1.6騎王 係咪要買

香港個短途係外國馬地獄

班廢老啲煙頂唔順

好耐無綠字

入室內 跑先出去睇

平湖平湖

出到去隻9好撚活躍

1
3

係 岩先係沙圈聽到

係1800咁跑都幾難贏

好多人討論我

D仆街好撚鐘意開跑前點支煙係你前面食住睇 屌佢老母

對比短途錦標少左紅衣翩翩天攻旺蝦

心靈平湖之星

收皮

沙圈多人到仆街

純美化身放頭?

後勁犀利到.....

係好撚仆街
帶支香點著佢行去佢隔離或者前面

大藤 勝得威

純美化身會唔會有p

1係咪sure win？

有無得online聽？

上幾次去阪神京都睇馬，班友會鳩叫take take san咁

冇馬係sure w

都唔知食乜撚牌子既煙, 又唔見我係日本係餐廳會咳，cls

我等佢放一次 爆獲甘

蝕到7-8壘都有cls

$50 蚊既金裝雙喜

岩先就係咁

mytv

中華 雙囍個d大陸煙

訓身1號 派錢

睇過隻1上場G1就知3-10無一隻夠佢個級數

Ok all in

彪哥要咩？

班友好撚迷武豐

小注支持何妖

得返1.1p
1.4都想買

1真係派錢

on9 P1.1都要綠格

轉要3

佢又係9下9下

1號連登大船

LM

沙田 星期日
第6場 四連環
1 聖雅勒徑
3 爭分奪秒
拖
4 小巨人
5 大籐王
8 平湖之星

瘋豐

靠爭分啦

1WIN 派錢,收收息先

1號 位置 10.5
1分鐘前有14.5 仲想買

1>F 派錢

同路
指定位置馬膽
6 場 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 4 小巨人 + 5 大籐王 +
8 平湖之星 拖 4 小巨人 +
5 大籐王 + 8 平湖之星 $8.5000/12

講起武豐
我諗起15年香港盃隻榮進之光

純美化身跑P都夠了

買咗百零蚊位置玩下國際賽難賭，細注大熱又無肉食

1號win 睇馬算

大滕王拖返轉頭試少少

果隻勁野 輕敵

純美化身個名好靚

有無link

放

支持何妖爆大冷

3

支持香港

大籐王

平湖

平仔快啦屌

落到w得1.7

平湖之星

蒙咗眼都唔入

聞到尋味

1 -3-5 ok?

依隻垃圾馬退啦好嘛 邊有g1馬搞咁耐架

買左1可以撕定飛

壯撕飛

牙拉

香港win哂

大船又沉
屌你老母狗俊真係廢撚到

P都冇

爭分奪秒！

羊成條街wor ching

懷念翩翩

布文

聖雅勒徑直路
無

果然外地馬短途唔夠香港跑

1號連登大船
位置都冇

爭分？

垃圾1號

屌吹大左

1.8

笑左

屌笑4

平湖又唔放

日本仔捧到爭分大熱門原來冇錯

尚多湖2.0

熱門又仆街

好多人跳樓

旺囝做咩唔報1200

屌！我渣左1膽 腳岩岩好就係頭3

阿拉
買左500 win

小巨人

香港代表

3 4 5 1

354

指定位置馬膽
6 場 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 4 小巨人 + 5 大籐王 +
8 平湖之星 拖 4 小巨人 +
5 大籐王 + 8 平湖之星 $8.5000/12
(靈活玩)

屌你老母

何堯場場都有

笑到傻咩

屌～輸馬頸

笑死 年年都聽人講外國馬點勁點勁
草都唔撚同

講到隻1係世界級咁 原來係冇力
買左3-1-5三重彩屌佢

3 5 4 1

1號p都無 蔡俊燈收曬皮

屌你老味隻1 好心收皮啦 用佢四重q膽冇左仲要第四頂鳩住

香港場地後上真係唔穩陣

正式宣佈平湖之星係G1洪天明

1 位置都無
幾多人要jump

史瘋好撚醒目
4連get

真係好撚鳩，換個人騎啦死垃圾狗俊

屌你老母 隻1 頭3不入？！

全世界搣飛

聖唔知乜 我真係連個名都未聽過 半力夠贏

聖雅勒徑？

何堯 幫我汁唔少了

笑撚到仆街 尚多湖2.0

有爭分奪秒都唔揀抵輸
隻馬忠心又有鬥志

小賤人勁到

潘狗騎王撕得飛
點算到何妖

爭分衝上嚟勁到

如果佢唔放先有機會贏

聖雅勒圾

中伏 又吹大左

外國馬真係信唔過

屌 又話 G 1 , 2-10 無隻夠班 1膽拖全軍復沒

牙拉真係堅

武豊都係退休算吧啦 真係要重新考閘

豐哥間接做死聖雅勒徑

This is 莫雷拉！

何妖2.8p

我跑掃晒

講出黎果個驗腦啦

純美化身唔搶on 9

大藤王放頭都有

1號 G1 5冠？

Bin撚死

佢係咪收咗錢唔走去放

添滿意又殺一獲

何妖

女人聲

1號收息變收皮

LM左待恥笑

大藤王竟然放頭

香港買馬，只信雷神

吹得咁勁第一隻就飛咗1

邊間公立排期快

等馬王表演賽

隻一連小巨人都贏唔到

拉

隻1孭飛搞到條Q幾好分

華蛇又中Q

又話好勁,直路只係過平湖之星

何妖連續5場p

哈哈我豬西到唔信地頭蟲信隻垃圾外隊馬

唔支持港隊 買1號班傻西=底死

紅衣

有幾何見外地馬贏到短途

都話何妖日

布文以為1600？

唔跑1200晒料

牙拉最後幾下功夫唔講得笑

大賽布文真係搞笑跑足1400米

你當幸運如意咩大佬

香港1600以下係無敵

香港個地依家落完雨都係石屎黎

小巨人潘頓騎起碼有Q

同意

係，最後直屌3win

有紅衣應該1連第4都無

D人噓布文 布文佢係度笑

真係比人勒住條莖

乜撚野短途版美麗傳承

今場有冇美麗傳承大船 想睇燈力

21-8-8-5-0
已經唔係鐵馬 係鋼馬

邊撚個話1好撚勁架 行出黎解釋下，我信你地 我條四重閪撚左

爭分真係好忠心

而家好奇大藤王同爭分奪秒之後會唔會去日本跑返轉

我345 qpq

冇馬放焗住大藤王要放

關布文咩事 21.79末段佢要跑快幾多先追到

今日又要聽三次支國歌

4重彩好分

喺悉尼某TAB睇緊
全部撐布文衰咗
跟住其中一個鬼佬講領先緊係史卓豐
都係頂唔住
跟住鬼婆話邊個係莫雷拉

近幾年短途外隊得龍王霸氣贏

last 21.79
大藤盡曬力啦

燈唔到的 講咁多場贏足咁多

飛又勁 冇得唔信

有賽程咩？新加坡好似有場1200邀請賽

日本馬唔放

指定位置馬膽
6 場 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 1 聖雅勒徑 + 3 爭分奪秒
拖 4 小巨人 + 5 大籐王 +
8 平湖之星 拖 4 小巨人 +
5 大籐王 + 8 平湖之星 $8.5000/12
(靈活玩)

邊撚個話隻1超班嫁?
我請你去驗腦

正版尚多湖

1折收飛

上年就講緊爭分係短途馬王

星洲炒米會唔會有

4 5 pq送錢跑完變9.3

人哋講完可能無買但你買咗

小巨人太遲發力

個地咁樣除左腳痛都冇得追啦

仆你個街 同我條飛一樣

屌 咁熱點買啊 隻隻大熱 都勁

跑岩岩宜場，佢食硬塵

冇得燈....壓完地之後利放左咁多

醒目名駒燒美麗傳承

外國馬都噓
之前蘇銘倫國際賽騎大運財1.7輸無人噓

屌 好日唔買馬 又中連登伏

大藤王縮落千2 殺完啲短途馬 再跑改埋跑法都輸少少 gibson唔知會唔會諗遠征呢

講緊下季10月既短途馬錦標,呢季兩隻都執夠錢可以提早暑假了

阿蔡個孫女索啲定連登女兒錢七索啲？

香討有人中2蚊三T

隻馬係澳洲恰廢馬就識
同香港短途比差幾班

同路, 短途唔買港馬正笨柒

兩個又係度打情

幾多人因為隻1 中唔到3T正獎

其實唔難

龍王13年贏5個馬位

暗底買左牙拉 收到笑

未，我好肯定答你

學大運財咁跑歐洲

下季阿蔡仲有咩短途馬可以用

尚多湖嗰年好多快馬
今年冇曬形勢
隻馬又唔係差

今日利擺前
咁等陣

爭分

咁利放...如果醒目名駒放頭都入到頭3啦

頭兩段開快1秒就有得追 如果21.79落後幾個馬位可能要21秒末段先追到 加埋壓完地又唔利外疊追

無人搞就係

仲有以奇用兵
同埋紅衣醒神可能歸隊

香討有人中3t 2蚊注買360$ 收差唔多90萬

翩翩

紅衣醒神一季淨係谷一場已經夠

睇下旺仔個騎師

2 兄弟超快步速包 Q

1.0/1.0 要點買

美麗傳承有冇機睇馬會真係倒貼?

壓地

會奏國歌？

燒完直接做狗餅

勝得精彩

尚多湖跑14 14 1都贏到幾個馬位既話全部拎去斬斷腳算啦

都8歲啦 除非下年又諗住過大海

抽左水先派點倒貼
派得1.01

過百分仲有成堆
仲有鄉村瑰寶美麗滿載

爭幾班

老實講呢場鬥爆,爭分奪秒都會係紅衣醒神之上

mute

明明個賽果應該係咁

國歌

W 10蚊 10.5
P 10蚊 10.1

Respect

國歌好好聽

童軍班友有無練過嫁

吹國歌走音係咪已經犯左國歌法

怪怪地

澳門馬王去澳門退役

跟左bill gor jump

開頭走晒音

個個唔耐煩樣

粘冰冰要落雨先跑得好 澳門馬王飛得
5隻買四連環

支持四季旺

吹到走音

勝出國家：中國

我都覺走左音

莫雷拉唔玩野果陣好堅

好似係，我見宜家一個接一個咁上警察叔叔車

今年用童軍，記得之前係警犬銀樂隊

是鳩band

雷b

收80萬

好彩擺咗1號係第4位

以奇個P幾吸引
不過陣間唔知落到幾多

好似年年都係

有補貼
馬會保證最低派彩10.5同10.1

894881 90個都有了

記錯左
自膠

撻地有啲似17年國際賽日 頭幾場放頭食哂屎 跑跑下又大利放頭

1.05 代表派緊抽水架喇

小氣鬼又唔跑

宜家係估美麗傳承贏幾多個馬位姐下話？

爭分奪秒 21.55
聖雅勒徑 21.50

潘頓會唔會玩下後上

邊個唔跑

可惜 輸個檔

小氣

cls 邊撚過吹到聖雅咁大

明明揀左爭分 又信大伏

抽住贏3個

跳出香港啦

最後2段都全組最快
明顯輸形勢

成撚日都話有事唔跑

張圖

1 2 做愛q?

仲唔綠字

腰痛

假設大潘一陣坐唔穩, 佢老哥有無命出到馬場會唔會俾班馬迷衝入跑道溶撚左佢

真係痴線 抵佢中

派得幾多5%，當有10億買落呢隻馬，都係賠5000萬

尾場南非練馬師 南非馬 日本騎師

趕住同莎拉執劑？

12月返嚟復仇

對上幾期6仔都唔知索左幾多億

第2關真係有料到

訓左身醒目place 要唔要驗腦？

旺旺龍搵日本仔騎

干地？

仲要紅麗舍膽

如果大戶呢隻馬W唔到真係
雖然隻馬真係好撚勁，但始終有可能有意外

90個

仲要唔係武豐

洪祖坑諗咩

射晒落美麗傳承w

係唔係純後上馬就堅，爭分奪秒啲走位，係佢最強跑法，後上馬始終差啲
好難可以睇返步步友跑打吡個個莫雷拉

屌牙旺dup到咁

拉叔唔係一直跑開後上咩佢自己都係鍾意後上

呢場有咩好簡呀

單膽1拖 2,4,5 四重
希望贏杯奶茶

Btw 傳承後莊痴撚線咁大舊

抵中啦, 睇得咁準次關仲要拎10做膽

點解傳承1.0唔似精英大師1.0
其他同場馬W全部99

岩先有幾十萬一注買2

嘩 田雞同苗禮得好撚尷尬

以奇用兵 係咪可以ignore左佢

Ali

無3號你已經做左善事了

反正都亂 博下冷

美麗傅承贏唔到會針幾多人

美麗傳承 最佳外燈奬

係咪臭雞黎

到時又告9雷

好想扑佢一Q

連續8場前4都無
飛佢好正常

邊隻 place 好

以奇用兵p

咁多騎師唔搵搵松唔識串

90個拎去買藍籌收息 fatat

位置q 1 3 6有冇機

生生性性 日本靠你

楊明綸身體咁差

360就贏翻我十年輸既，我不想做人了

拉馬師

2拖56 位置q算啦

小氣鬼做咩事

又睇美麗傳承行返黎
同聖乜乜徑一樣 淨係識屈香港馬
垃撚圾

四重彩用1號做膽
補返小小2-4-5Q先

係咪又整親條腰

113磅啊，應該得佢做到磅先搵

楊明綸腳軟騎唔到

原來是咁

基哥評馬好正

美麗傳承威極都係地頭蟲
唔去外地跑
G1 n連勝有春用
人地范鳩爾有鳩生子嗣傳承
香港太監馬嚟咋
精英大師去日本跑第二都話跑過下

田泰安 1600G1我信了

天啟:今場跑 3 6 7

基哥 一季旺

以奇用兵w博下仲好

諗起Winx

on9 諗腳算啦 諗唔到美麗點輸講真 不過我skip

跳出香港
以奇用兵 qp

買晒2-6號全部q 都係15 條咋喎

P啦 W就諗都唔好諗

完全同意

2-7

醒目名狗p啦, 整野有權捱得到p返終點

星洲

精明才子 彎左 ?

精明才子

Gchi

應該未

彎ed

跳出香港唔搵貝蛇

麥道朗加油求P

大師之後10月去日本跑返1200有贏呀,6月安田係第3

1拖2356 4重彩啦

星洲入q啦屌 隻馬都ok 以奇用兵大大舊垃圾

留係香港比人屈一世我都唔覺得佢威

Q 1>3+5+6+7

我都係咁買

天氣小姐有冇入場先

因住隻7

34pq玩小小算

希望唔好沉

小注玩下

1246

15

應該係 1-2-5 或者 1-5-2

買D 2+6 位置Q睇下馬先

等陣腎仔會唔會CALL安田I AM COMING

第9場

除左1號全部買左$10w

馬主屈獎金就開心
係勁ge法國日本杜拜都要試跑一下

咁就哂左$60

醒目名駒

屌, 又唔洗打
200 已經望

跳出香港第4都沒

嗚。。。四季旺第四

轉灣轉完就望後 屌

1 5輕鬆

行返黎

乘客？

潘頓！

干地(已彎)

收返田雞今日輸果舊錢先

唔洗坐 唔洗騎 輕輕鬆鬆

Easy

屌拿星，推都唔駛推

試閘咁

由頭帶到尾

做咩啫你
試閘咁

炒撚左車屌

1 5 4 3

又晨操

1543

騎都冇騎

1111

星洲精明旺囝

醒目

無要隻4

真係好癲

散步

又唔肯出去試一場

頭段25秒幾 慢到 😂😂😂力都唔洗用就放到頭

以奇用兵(已彎)

散步等如人地跑盡

唔夠輕鬆喎

繼續晨操返黎

一樣

杏目同DANON PREMIUM就擺左擂台係到
全世界都睇你夠唔夠薑去挑機

四季旺第4

落1200好d

中返個位置都好，始終真係差好遠呀啲馬

快閘個下 已經知贏

旺囝唔部署縮1200真係晒料 明明仲有兩腳

係咪唔諗住出去跑下?

後面隻隻都立心爭第2
點都唔放

一放出已經等於跑完

四重彩買左$100 單式1-5-3-2

cls 跑車同單車ge分別

仲要冇比過油 好得人驚

中4 重

輕鬆到

仲唔出去跑唔知有咩意思
咩都比佢贏哂啦係到

邊隻馬逼，邊隻馬傷

下下咁跟住馬王
好難唔彎

阿蔡又彎一隻

頭兩段仲慢過蟲草之星

好想睇佢去跑

唔係真係咁勁

係d對手避開佢姐 又唔出去同人撼

傳承
世界馬王

破哂香港紀錄，而家要出去了

仆街布文真係淨去全哥馬😂😅

之前幾場贏遠D既都有用力推幾下,呢次真係推都冇嘛慳力騎時時好過

以奇....

真心 未撚驚過

杏目

但輸左都可以話係唔熟人地主場
等同杏目都唔會黎hk同佢挑

下場到巴基罷跑表演賽

我係馬會/JRA
出埋特別獎金都要攪啦

路路通 精明 下隻添滿意

干地

令轉頭望腳都嬴

hahaha

仲唔去挑機等咩？唔好浪費左隻好馬

boom 拖了全餐

唔知其他馬有咩感受

晨操都贏幾個馬匹
晨操都1'33'63

一場比一場輕鬆

Japan no way

我屌 1>2,4,5,7 四重彩

四季旺跑後追仆街布文

屈撚到，傳承幾時先會輸

大摩好明顯想佢出去跑

我1>234

杏目根本無諗過會黎香港
係唔跑凱旋門先轉跑安田之嘛

1600 danon>杏目
傳承再高過danon
係差在人地主場
去杜拜跑食撚滑

唔係話sit down discuss咩？

安田

拖2的話會派好少

用強擊做指標
真係唔驚杏目

Cls後面啲馬打到仆街先追得近佢

唔洗騎照贏

我有買嫁，不過唔事後，全餐加wp

所以呢兩隻永遠都唔會比到高低

大摩不嬲都想D馬出去跑架啦…
係D馬有時博得多灣咗或者跑死埋咋嘛…

馬主心諗，我而家每場賺咁多，又場場拎冠
出去輸咗點算，隻馬出事咪仆街
BTW呢隻馬真係勁撚到臨尾潘頓仲望返後面唔使理隻馬，大人同小朋友跑步咁

司令同佢地講明唔好燒就有獎金

好有望去傳承去安田 唔期望win 但試下都好

去安田啦

咁講同話雲絲仙子垃圾有咩分別

真 證明下自己

馬主一撚定又縮沙

貪心啲想7號跑第四

馬主見過步步友後 前車可鑑

都係唔會出 屈多2年獎金好過

杏目1600未必夠傳承跑

未刷夠數據

條女好似

閹撚左就搵錢緊要

潘頓尾200米連望2次
究竟心入面係咪諗快啲啦好悶呀
Easy到咁

可能無咁快復出

都無咗JJ，無配種價值都唔去拎海外G1會唔會蠢咗D
你話驚輸咗影響配種費就話啫…

話左既四季旺，已經係等於做左善事

岩岩都想講步步友
出完去彎左 之後唧多場死左

安田都唔夠膽去, 屌佢個on9馬主

Follow 咗佢ig啦，好多腳圖睇的

無話佢唔勁喎

明知本地無馬夠抽 我係其他練馬師有隻差唔多級數既馬都避開佢啦 所以咪愈贏愈輕鬆

步步友係決定 on9 姐
無啦啦走去玩直路 , 又上山落山
唔知做乜鳩

郭羅桂珍BB

馬主都好想去日本

話左會挑

張基又9up

出年都7歲,其實都會慢慢退

名

ig thanks

打到仆街先追到散步果隻

好似係李醫生喺英國長大想返去威

有冇人all in左馬王收息

郭太好撚正

10.5

係諗起佳龍駒如果唔死有無得同佢跑

好想屌潘頓老婆

入巴基之星我信

迪雅卓有冇手足要

郭立基

撐番巴基仔

好多馬出完海外返黎可以兩個樣嘛
不過馬迷一定想佢出去跑睇下香港馬王去到邊
馬主有無咁嘅心態就唔知了

佳龍駒冇死 美麗傳承撚會做到馬王咩

佢係有吉士既 去英國跑 不過炒曬車

武豊今日狀態黎散步

郭太，想射

個陣未訓練傳承放頭跑，無得比
只可以講佳龍係隻好好既馬

香港一日遊

冇如果
同埋佳龍狗大摩都話當時已經係顛峰
傳承畀佢由長途馬轉型做一哩馬，屈氣又屈速

呢隻傳承開始都唔起眼跑6，7名

上場美麗傳承->推落WINX->再推落呢場
1.2 x 1.05 x 1.05
1.323倍

巴其P穩唔穩

都唔只係香港
根本全世界都等緊佢出去挑機

果時傳承梗係無得比但而家勁太多，之後狗俊唔騎佢揀平湖之星

圖，ig

李澤街越黎越似老豆

佳龍駒冇死，似變咗第二隻火箭駒

又鞭

阿般先係SASA主帥 佢開口話要唔通唔俾咩

潘頓棒起個獎到底知唔知醜擺吳長進都贏

垃圾武豐

屌 係喎

又走音？

屌 又走音喇

換埋老豆果款眼鏡仲似

Ali 好得！😍

啲拍子錯哂

有得上隻馬已經好難啦

今日又累鳩我輸平湖之星呀屌佢老母
連續買咗差唔多六，七場

吳長進我驚佢出唔到閘

又走音又甩beat...好在唔係其他國家既國歌咋

有無人撐蔡明紹

笑死吹撚到咁

懷疑是鳩BAN係特登的

細佬個閘試改跑法有無機

立咗國歌法之後就

馬會驚死到
用代表地區中國香港都好呀
乜撚野代表國家中國

自己開盤又用地區, on99

戇柒鳩咁唔好撚跑啦 擺邊撚個都醜

你屋企都好似好得

腎仔準備好

我自己心水 冇得怪人

屌佢老母，一係叫從化代表黎香港跑贏

今年大熟大勇都唔去外地跑一兩場
聖雅勒徑都勇過佢
係香港屈G1刷世界評分正on9
香港馬王喎
世界舞台都唔敢上
馬主做山寨王好開心
大震撼，尚多湖，龍王呢d就馬王啦

完全唔利追呢....歡樂之光好大機會嬴

直路大潘睇風景。。。好撚痴線

鞭都冇落就大勝

Winx

作為馬迷緊係想佢出去
馬主心諗我留係香港屈獎金仲好

時時精彩最後都係廿蚊馬

小心呢度d 傳承迷負皮你

鷹雄

巴基仔

直情齋坐到終點收錢

sasa 馬主都要刷錢

唔撚係掛

望腳望風景cls

隻馬冇閹就出去跑
冇配種價值係香港屈錢唔好過
我地緊係想佢單挑杏目

郭太似湯渣

大摩今日旺門

1001

好心酸 馬克羅斯47倍

屌哪星馬場d牛腩面大撚到蝕住做咁

圖